KF94係咪完全唔及BFE口罩

唔知 不過係gmarket訂個批都被cancel

最好買有VFE 口罩
當然齊哂VFE+BFE+PFE最好啦

本身KF94口罩係垃圾 唔係防病毒
係韓國防花粉口罩都會印KF94

日日係Facebook見班on9搶韓國垃圾口罩好好笑
係咪成班都唔知支那肺炎係病毒🦠 唔係病菌呀